# Programa de Construccion TODO - CLI

Un TODO que tenia la construccion que esto establecia que construia para todos esos retos puestos

## Creador
- Gabriel Vargas Monroy

## Uso
1. Descargar desde git clone
2. instalar con el archivo 'install.sh'
3. probar la ejecucion del programa con el comando "challenges"